成立五民兵隊 搏擊俱樂部受徵召 華拳頭交升級 派打仔赴邊境

節錄

成立五民兵隊 搏擊俱樂部受徵召
華拳頭交升級 派打仔赴邊境

中印兩軍近期多次爆發群毆並且嚴重流血衝突後，《解放軍報》昨日披露，就在本月15日兩軍發生45年來最嚴重軍事衝突當日，西藏軍區新成立五支民兵分隊，其中一個分隊來為著名搏擊俱樂部「恩波格鬥」，當中20名來自川藏格鬥健將受號召加入民兵隊伍。這個操作被指為暗示要找藏人來對付印軍，並有對外標榜加強防禦力量，特別是單兵搏擊能力的意味。

相關新聞：拳館培訓「格鬥孤兒」上擂台被轟

中方號召格鬥選手加入「雪獒高原抗擊隊」民兵團，派駐邊境抗印軍。

《解放軍報》報道，西藏軍方於15日上午在拉薩警備區民兵訓練基地，。。。。。，包括電訊巨企中國移動、航空企業拉薩雪鷹通用航空及恩波格鬥俱樂部等。

「恩波格鬥」曾訓練出多位名將；圖為隊員德旺（右）在比賽。

圖以藏人對付印軍

報道提到，今年以來，西藏。。。。。。恩波格鬥成員獲列入民兵隊伍獲內地格鬥迷道賀，也有人在微博稱：「過來啊，印度！」以示挑釁。。。。。。對於日前的邊境衝突，恩波則稱「就不用問我了，我也不會答」。

10名印度俘虜獲釋

中印雙方在衝突後緊急斡旋，周三晚舉行了少將級別的會談。。。。。。。美國國務卿蓬佩奧則在Twitter向印度人民表示最深切哀悼，紀念苦痛中的軍人家庭、他們的愛人及社區。

。。。。。，美國商業衞星公司星球實驗室的衞星照顯示，至少在衝突爆發一周前，中方有明顯大動作。加州明德大學專家指出，中方過百輛車出入：「。。。。。」。對於解放軍於邊境的行動，中國外交部發言人趙立堅回應稱不清楚實際細節，僅強調印度士兵近來多次跨境來犯。

《解放日報》/微博

軍人有cqc訓練